我懷疑777係美國佬派嚟嘅特工

台灣統一/總統選舉
貿易戰
全部神助攻比美國人

感謝777

真焦土 你地怪錯林奠了

國母